新聞自由係用係一啲尊重新聞自由既人身上

但好似tvb呢啲自我審查，選擇性報導既媒體
尊重新聞自由就唔apply係佢地身上
所以大家係街到見到tvb做緊任何節目一定要屌到佢做唔成為止